請各巴絲打提供播TVB商場資料

是咁的，我哋抵制TVB小組籌備緊新一波嘅每日洗版任務，今次目標係勸喻大型商場唔好再播TVB新聞台荼毒市民，以下資料係差唔多兩個月前嘅，麻煩各位手足報料以下商場係咪仍然播緊CCTVB？如果有商場係係下表冇出現嘅都幫手留言報料。
之後我哋會呼籲大家去佢哋FB專頁洗版，詳情留意之後公佈。

個表有啲亂請見諒

大埔區 昌運中心商場 大埔安慈路4號 2661 7288
屯門區 屯門柏麗商場 屯門屯喜路2號 大昌集團有限公司 2457 7210
屯門區 屯門市廣場 屯門屯順街1號 信和置業有限公司 tmtp@sino-estates.com 2450 7782
屯門區 啟豐商場 屯門湖翠路 南豐發展有限公司 2457 0938
屯門區 海趣坊 屯門屯門碼頭站上蓋 香港鐵路有限公司 2441 1397 ☑ 改播ViuTV
西貢區 將軍澳廣場 將軍澳唐德街1號 南豐集團 tkomall.vbp@pm.nanfung.com 2207 4001 ☑ 改播港台31
西貢區 新都城中心二期 將軍澳寶林欣景路、貿業路8號 恒基地產 3194 3200 ☑ 聲稱故障而停止播放
西貢區 PopCorn 將軍澳唐賢街9號 香港鐵路有限公司，新鴻基地產 3543 1273
西貢區 東港城 將軍澳坑口重華路8號 新鴻基地產 epc@kaishing.com.hk 2628 7399
沙田區 京瑞廣場 石門安群街1及3號 億京發展 3122 9488
沙田區 新港城中心 馬鞍山鞍誠街18號 恒基兆業地產 2643 9110
東區 藍灣廣場 小西灣道28號 信和集團 irmpromo@sino-estates.com 3407 4220
東區 新翠商場 香港柴灣道233號 新鴻基地產 2828 5128
油尖旺區 南洋中心 尖沙咀麼地道75號 信和集團 info@sino.com 2721 8388
南區 海怡廣場 (西翼) 鴨脷洲海怡半島海怡路 太平洋電線電纜股份有限公司 2554 9089
深水埗區 西九龍中心 深水埗欽州街37K 裕景興業 info@dragoncentre.com.hk 2360 0982
黃大仙區 Mikiki 新蒲崗太子道東638號 新鴻基地產 mikiki@hongyip3.com 3980 9930
葵青區 葵涌廣場 葵涌葵富路7-11號 南豐集團 66983818 ☑ 停止播放
灣仔區 鷹君中心 香港灣仔港灣道23號 鷹君集團 prop.mgt@greateagle.com.hk 2879 2118
灣仔區 會展廣場辦公大樓 灣仔港灣道1號
觀塘區 德福廣場 九龍灣偉業街33號 香港鐵路有限公司 2243 3717
中西區 新紀元廣場 上環皇后大道中181及183號 新世界發展 info@urban.com.hk 29076188

－－－－－－－－－－－

請大家廣傳🙏，愈多人抵制廣告商，CCTVB愈快收皮😡
抵制TVB團隊
FB:
TG (頻道) :
TG (群組) :
IG:
－－－－－－－－－－－－
👁️ 更多: TVB廣告客戶名單

推

再縮短啲資訊～

大埔區：昌運中心商場
屯門區：屯門柏麗商場、屯門市廣場、啟豐商場
西貢區：PopCorn、東港城
沙田區：京瑞廣場、新港城中心
東區：藍灣廣場、新翠商場
油尖旺區：南洋中心
南區：海怡廣場 (西翼)
深水埗區：西九龍中心
黃大仙區：Mikiki
灣仔區：鷹君中心、會展廣場辦公大樓
觀塘區：德福廣場
中西區：新紀元廣場

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

商廈得唔得
觀塘AIA Tower!!

得！

但咁就冇得用facebook洗板，惟有洗email

QRE Plaza

政府機構eg 醫院都播緊

我哋抵制TVB小組有以下計劃：
寫信俾醫管局&康文署，要求將電視基本設定為31台 (已有draft未send)，同時msg 杏林覺醒配合 (信已draft)

push

忙完coursework
繼續洗版